% @Source PS
% @Difficulté 2
\begin{enumerate}
  \item À l'aide de la calculatrice, donner une valeur approchée par défaut à $10^{-7}$ près
  (c'est-à-dire avec sept chiffres après la virgule)  des nombres suivants~:
  \begin{align*}
    A &= \frac{\num{8712870}}{\num{48506557}} & B &= \frac{\num{505149}}{\num{2812281}}
  \end{align*}
  Justifier que ces deux nombres sont différents.
  \item En réalité, la calculatrice utilise plus de chiffres après la virgule qu'elle n'en affiche.
  \begin{enumerate}
    \item À l'aide de la calculatrice, effectuer le calcul : \[\frac{\num{946758}}{\num{34621}}\]
    Noter le résultat affiché $R$.
    \item Calculer à présent : \[\frac{\num{946758}}{\num{34621}} - R\]
    \item En déduire une valeur approchée de $\dfrac{\num{946758}}{\num{34621}}$ par défaut à $10^{-10}$ près.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}